如果淋病唔做特首，可以做咩職業？

食屎狗

公廁

足球員

奶媽

社署署長

人肉標靶，$10一次都發死佢！

高級行政人員做裁員果個位

然後比人唔續約

乞兒

國家主席

沒收所有資產 等佢4條含家產等同平民排公屋啦

建制街站錄音機

慰安婦

香港母親？做老母做到你咁！

刁帝都唔要佢呀

仲有邊個要佢

倒貼都唔屌佢啦

鬼

番號？

乞衣

波板糖人